黃店可以參考吓哩間黃店，賣講究功夫既半制成食材

好似有得諗